打仗最講求紀律

訓練到紀律，先可以有成果
冇紀律亂9咁黎，同黑警冇分別

［重整旗鼓］錯就認 再補救